有無人試過比人傷得太深 會一直都忘記唔到佢

我試過

係會一直都記得佢對你做過既一切

好定唔好既事都會記得

好辛苦

到死個一日我都要記住佢點對我呀

想殺左佢

試過 但總要和前看

反而覺得傷得太深 會真係死左條心佢

收卡算唔算

又或者傷得一個人太深

都係忘記唔到佢

想佢死

宜家淨係記得佢幾咁仆街
但係咁同自己要忘記佢

都算

會不會我講果個人就係你？

但係咁同自己講： 向前看
係開心番
但唔會忘記到佢對我做過既事

唔會，我諗呢個世界未去到咁細

除非你姓高

Btw, 我想講好多句對唔住

Agger ， 而家諗返起反而冇乜感覺

到死果刻都唔會忘記佢點傷害我

如果
果個人都會同我講對唔住
或者我會更易釋懷